下次啦 下次愛你好唔好

對唔住啊 係自己block你先
最後都係我後悔 發現你都block咗我
你同我都成日發脾氣
我地一齊只會係咁講對唔住
對唔住...........
但其實都好掛住你

點解鐘意人又要block人

仲邊有下次？

下次下次 下次大概可以

一唔開心就block人，抵死啦

Block人係最愚蠢嘅方法去解決問題

沒有足夠眼淚無謂亂愛你

因為又嗌交
唉 未一齊就已經成日發大家脾氣
所以就覺得冇結果 諗住斷咗佢
但都係好掛住佢

同我傾

係 真係好撚on9
block人只不過係到逃避問題

好好珍惜啦 唔好到人地消失先識珍惜..

傻既先會block人
睇唔返人地係你block果陣講左d咩

對我來講被block係底線，一block就返唔到轉頭

對唔住
但佢都block過我一次

冇啦 消失咗啦....
所有嘢都完咗啦

兩個都唔成熟，冇計

用一轉身離開，用一輩子去忘記。

唔好

要用咁耐

我要預備 受傷的勇氣

大驚小怪只因未慣空歡喜

我都係...彷彿所有都已經完左
但我都未放棄 樓主加油

不想吵都吵了 下次留力啞忍

都冇方法搵到佢啦

再見了我的寵愛

我都係比人BLK曬IG WTS 我搵佢都無覆
但會去佢返工嗰到撞下佢接佢收工
見到面可能會有得傾

做到呢個程度會唔會有啲誇張

為左一個你愛嘅人 點樣付出都值得 無話誇唔誇張

都做到咁 人地都唔想傾 點解仲要去撞佢逼佢傾姐
我就係做左 然後對方都只係9up d野敷衍我 根本冇意思

種無力感好大 好灰 加油

犯賤 明明自己Blk人先 又要去搵返人
既然人地都做到咁 你仲去撞人咪盞大家難落台
放手 放開所有 彼此更自由 ok?

最弊人地唔想呢 你最多咪叫感動緊自己

你唔好話我啦 雖然係控制唔到 真係好想好想搵既話真係冇野阻止到

收皮啦 收皮啦 講到控制唔到自己咁
咁你當初block佢又係控制唔到？

姐係呢我覺得等係個人選擇 但係咁騷擾到人/單方面滿心期待一定會有好結果/不停強調會等一生一世真係好肉酸好煩 你想等咪慢慢等囉 合撚埋個嘴咪周圍叫春 等就係痛苦因為你要為自己嘅惡果負責 無論結果係點你都冇得揀唔接受 啲人搞咁多野可能純粹唔甘心就咁完 然後ff自己為對方付出好多 但其實對方唔需要 最後又覺得對方唔珍惜你付出然後變怨婦 屌 人地使春要你付出咩 用吓個腦啦

Block 得預咗大家唔會再傾

明白一起不過事 無數次對不起

可能過一年半載仲念念不忘會unblock呢

Unblock 完都會有條刺

有冇咁誇張⋯⋯

咁當初 block 嘅原因係？

逼自己唔好再搵佢 想比佢覺得我唔係比佢牽著鼻子走
雖然最後都係unblock左 都係搵返人 柒到仆街

男女唔同掛
Block 咗就唔俾人解釋

應該咁講啦 就算block左whatsapp ig 如果對方有心搵 一定有途徑會搵到 例如打電話/sms咁

你估冇試過咩
就係當你用完呢啲方法佢就逐一block

咁就算啦 放過自己 人地只會覺得你煩

你雙種標準

雙重標準

我不知幾想個ex會搵返我但係好可惜係冇可能既